安已不 好驚啊哥會女女女我

是咁的
話説前幾日發現啊哥偷睇我沖涼
沖涼嗰陣發現冇帶毛巾
諗住屋企冇人佢又毒咗係房打機
所以打算就咁出去攞返
點知一打開門就見佢企咗係門口
嚇到我大嗌出嚟
跟住佢就扮冇嘢係度揾嘢

諗返早排我無意中發現咗啊哥買咗飛機杯
佢平時份人好小心 咩都會check兩次
唔知點解佢嗰日咁大意 用完就咁放係枱
仲要唔閂房門 我一經過就見到
雖然有性慾係正常 不過都係覺得好嘔心

其實我好細個就知佢咸濕
但估唔到佢連我都想
安已不

999

on9

佢諗緊你做乜偷佢飛機杯嚟用咋

好變態

是親阿哥嗎

佢係屋企你都敢出去,仲要望人間房

真絲啊

😅

你幾歲?夠16未?

我信樓主
但直覺話我聽 樓主係個四十路既暗瘡肥婆 而佢阿哥係五十歲既廢中 所有野都係樓主自己ff

ho gay ar

篇野熟口熟面

係我自ff就好
我都想冇發生過

門口點睇你沖涼？

樓主帶我返屋企
我幫你屌你啊哥
佢一定無下次

舊式公屋嘅廁所門唔係密封

絲打pm我 等我保護你

橫掂益外人，不如俾阿哥啦

睇得av多？

GAY

堅係想知你度門係點

互射番次咪算

咁偷睇返佢沖涼， 變態過佢，佢驚返轉頭

話唔鍾意佢咁囉 仲可以點 再有下次就報警 如果發覺情況勁嚴重就直接報警 仲得閒開post

我扮你男朋友上去屌柒佢
Pmed

睇你名就知hehe啦

已經有啦 多謝

屌你老母呀有男朋友仲開呢Ｄ ＰＯＳＴ引巴打?

兩樣嘢有衝突？我唔敢同佢講 唔想佢擔心 所以先上嚟宣洩下自己感受 有咩問題

G
走啦
咪上黎開po啊

食屎啦,雞來架咋你

如果佢係偷睇你，又會等你打開咗門都仲企係門口咁蠢嘅？

九唔搭柒

Gay

如果你係認真擔心，我就建議你認真同佢講你的不安同感受，無改善就同信得過的屋企人講

雞

樓主 我好明白你既感受
好多女仔都會遇到同樣情況
很難接受也不想懷疑親人看待自己的目光

如果需要聊天請pm我吧
我認識相關的專業人士 可以給你聯絡 你再決定怎麼行動

推

一係搵警察幫樓主一係不誠實使用電腦

FF夠未

不和妹妹做愛的還算什麼阿哥

Gay test,別擔心

999la 仲上lihkg 講

gay？